有無人覺得連登應該新增一個「烈士」功能？

選擇做烈士之後，個AC會即刻被BAM
然後係連登出過嘅所有post同reply都會消失
自此係連登消聲匿跡

贊成 心晴烈士

如果呢個功能出咗嘅話，我會成為連登第一位烈士

你死後唔代表就係烈士

烈士點解你知唔知㗎

處死功能

連仔整個50%機率會del晒你啲post出黎

照殺

另外50係將啲post整做一個懶人包 公諸於世

無所謂
反正都係沉底

推到連仔出呢個功能

置頂一個月bin c

到時可以整個烈士台
將呢班烈士嘅post登晒上去

推到我可以做烈士

大家早晨
我距離成為烈士又近咗一步